有冇人讀過HKU Space 證書課程？？

有冇人讀過 HKU Space
機場服務及營運證書？？
讀完之後係咪認受性好啲？？
伏唔伏？
我有朋友想讀

Hku搞得認受性都唔會低得去邊掛

我諗OU都好過海外大學合辦既課程既....

dip就唔洗講認唔認受啦 hku space話曬都叫有人識 睇下你想唔想之後讀上去嘅姐

有friend 讀過，老實講我就覺得無乜用，一個月你學到D乜呀 咪剩係aa 上下堂入下airside打個轉，之後咪話offer 1年實習機會比你，其實咪只係幫大柴廚叉既entry level post 一車車咁送人入去 想做地勤5條2都已經做得，唔使比個幾千銀讀囉